如果嚴格強制所有人戴高規格口罩一兩個月 隨時都可歸零

但總係有d人唔會咁做

一日唔封好個關，俾你全民保護衣都唔會歸零